年初一 有無車房有開 救命啊

個車窗卡住咗 唔上唔落

訓車啦

是但攝報紙話壞車

直接揸去堆田區

Help

個電索制玩完熄車一陣試吓再開過

個人夾住左？

Mola mola

試過了 都係唔得

係咪燒 fuse咋(有冇摩打聲)

W40 頂住先

有啊

係wo 等我聽日試下先

路軌有老泥塞住左姐

大力拍下隻車門

打開車門，兩隻手一左一右推塊玻璃上去，
唔得就call原廠拖，唔好泊返屋企養老鼠。

買個部算啦